關於「不割席」，我咁睇

割席同反對並無衝突。做咩野都會有人認同和反對。有人話要理智啲，有人話要郁手，有人話唔應該衝，有人話要升級。唔同意見，唔代表割席。

呢個運動不嬲都係organic 咁進行。無大台，無單一意見，你能夠香港人一齊二百萬人上街，衝立會後仍然攞到支持，唔係必然，係不斷宣揚、反駁、文宣捱返黎既結果，中間果陣我地自己內部都有好多做法上既爭執。

不割席，係顯示我地團結，但唔係一個道德束縛。你認為係啱既野，你要講；你認為係錯既野，你都提出。唔係話因為我覺得唔應該咁做就唔做，點解先？提出囉，說服囉，包裝囉，拉攏支持自己既人囉，唔係嫁話咩叫兄弟爬山各自努力？如果有條友爬爬下行錯路跌左落山，你覺得唔割席係唔理佢繼續行上去呀？定諗辦法幫佢急救？

點解唔指責得前線？前線狼起上黎真係可以好狼，唔平衡下在場有幾多人但都繼續叫人死守路口既人都有。怕有鬼？我都有碇磚，大把前線做一d後排唔會主動做或支持既野。做主流民意以外既野就預左卑人指責，呢個係社會正常現象，咁點算呀？點唔割席？幫佢補飛囉，解釋、文宣、拉攏。

我唔割席唔代表我支持你，只係代表我會盡我方法黎保你。

好文要推
核彈都唔割
大家都要加油

推

推呀
有唔同睇法冇問題 攞出黎講

要貼堂

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

分乜撚野化？？？？

唔割！

唔岩就要屌，屌完就補鑊

721 811

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

寫咗段字，有用嘅話請拎去用

我承認我們誤判 但我不與他們割𥱊

自推 4/10

自推 5/10

agree!

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

自推 6/10

屌還屌，做左就做左，一齊做返好佢！！

瞄準政權，癱瘓機場！
黑警還眼

自推 7/10

自推 8/10

P牌照推

自推 9/10

自推 10/10